[靚字巴打] 絲打們會唔會對寫字靚嘅巴打會加分

今日見到個男同事啲字真係醜得好緊要
係連睇佢寫乜都好有難度

記憶中好多女仔啲字唔靚但都起碼清楚
但有啲男仔啲字簡直係醜得可憐

之前幫暑假返咗香港幫中學生補咗陣英文都係普遍女仔字靚好多
但偶爾都有一兩個男仔啲字好靚
絕對加哂分

醜字男同事係白鬼
醜字真係無分國界

寫字反映左一個人做野嘅態度

會對靚字嘅靚仔巴打加分

巴

我啲字成日比人話似女仔字
一筆一劃都好仔細

阿頭寫字好潦但又未到龍飛鳳舞咁
但睇落去好舒服好清晰

利申：同阿頭都係樣衰

圖呢

其實睇樣

樣靚緊要d

會, 因為我自己有學過書法
不過寫得衰又唔會特別減分

會 望靚字真係一種享受
手字又唔一定要有好有個人風格，就算啲字整齊已經會加分
雖然自己都寫得唔靚

唔會
因為係基本
核突先會扣分